寂寞，其實就如，自己一個吃火鍋

「一個人呀？」
「是啊。」
「女朋友呢？」
「我沒有女朋友。」

【其實無伴侶也不必寂寞，正好將一切感覺遺忘】

有些人，轉個頭就會忘記了。那些人，想去記住最後也很快記不起。而這些人，用了很多時間努力去忘記卻忘也忘不了。常聽老人說忘記是痛苦的，記憶很短暫，一去不返。而這種痛苦，多給我一點又何妨。我會很享受。躺在床上，合起雙眼，看不到你身影，聽不到你呼吸，追不上你步伐，想不起有過的曾經。愉快的睡眠，不多也不少，已夠。

【和你也許不會再相擁，大概你的體重會抱我造夢】

說也說夠，做也做夠，終究是無能為力。你和她差太遠了，友人常言道。我很明白，因為我很瞭解這個遊戲規則。這段距離不是跑快幾步，換對新鞋就能追到。大家的跑道不同，再努力也不過肥皂泡。我向東跑，她向西跑，好像一對平行線，永不相交，亦素未謀面。不同的目的地，不同的巴士，不同的車站，你和我差太遠了。

【明白你最盼望看星，我卻製造滿天炮影】

一生人遇過很多個錯，亦錯過很多個對。尋尋覓覓，要找對的人。茫茫人海，負了許多人。錯同對都是很極端的形容詞，說對，總有些挑剔。說錯，也不完全是。想找個中間點去釐定，大抵也沒有。無知好奇，唯有更努力去找答案。獨自站在鋼索橋自行探索，跌碰，擦損，流血，流淚，少不免。很痛呀，外敷內服，都不見效。如果有人發明了治癒心痛的解藥，他一定是最偉大的發明家。心臟充其量只是一個共振器，日以繼夜，夜以繼日地持續振動。即使痛，仍強忍，繼續做，已習慣，麻木了。旁人笑我笨說我蠢，管不了太多，當上帝和我開的一個玩笑。仍然深信，總有一天他會感動，他會憐憫。這個故事很自虐。

【他心力透支，仍然想去試多次】

張相好恐怖

我真係好攰啦 我唔想再咁落去啦 日日聊你傾計好辛苦啊 同你講咗咁多嘢 得嚟果一兩句 哦 唔 明白

屌你老母啊 唔該唔好哂我時間啦 我好多嘢做㗎 係鍾意就鍾意 唔鍾意就直接啲同我講啦 咁宜家算點啊

曖昧又唔係 朋友又唔係 叫左大家相識一場咁樣

我真係好辛苦 日日夜夜諗話題同你傾 諗緊點哄你開心 但你淨係鳩覆 不如唔好覆啦 等我死咗條心佢算啦

話乜鳩觀察期呀 要再深入了解多啲呀 你都唔畀我了解你 一路我都係咁畀你去了解我 講完一大堆自己嘢 但你都唔肯開少少窗 等我去認識你多啲

成日話女仔係怕醜啲 怕西咩 怕就唔好同我傾計啦 日日畀啲誤會人哋 我啲時間都好寶貴㗎 唔該你 唔好再哂大家時間啦 三口六面講清楚佢啦 我真的累了

屌你老母 死臭雞

原來她不夠愛我

原來我坐後備座

原作？

黑白姐

也許

其實寂寞 就如自己一個吃火鍋
難道寂寞 就連爛透神劇亦照播

唔想寂寞 卻偏偏這夜最寂寞

正，想食乜就食乜,唔使爭又衛生

食我

寂寞可以是享受, 也可以是難受

你係火鍋？

喜歡一個人 習慣一個人 努力生還

我係個爐

你好講囉 究竟咩係middle?

你咪middle

means gay?

成日吉住個火鍋

＂我沒有為你傷春悲秋不配有憾事，
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事＂

真係唔識 開估啦

無愛可失 得不到相戀別說失戀

＂我緊閉雙眼摒住呼吸 根本就不敢在夜裡想你＂

無能為力

仲以為你會接歌詞添

溝乜l野女吖，基友邊有咁煩，想講就講唔想講就唔會問，又唔洗報行蹤，又唔會怪你遲到，更加唔會因為你份禮物cheap而你，所以話男人同女人一齊只係為左繁衍，男男先係 真愛!